有冇人知道毛公仔有膠水漬點清除?

求各位巴/絲打指點下小弟